咩運動可以有效咁收肚腩???

屌閪

平時郁多啲
如果你話exercise 咪跑半個鐘

同埋唔好坐咁多

黐撚線

游水

我好似點郁, 食少少野就個肚腩頂出黎

天氣涷

咁可能你個肚脹啫
食多左會咁
唔洗食咁飽嘅
一般嚟講7-8 成就得

室內

我食太多了

好下次去游下

一日震一次，而家仲瘦過渣馬d黑人跑手

日日平板支撐
平時keep 住挺胸收腹

已經變咗月經post